# devops-netology

Файл .gitignore добавлен для игнорирования фалов IDE при выполнении операций git.
Файл terraform/.gitignore добавлен для игнорирования служебный файлов terraform при выполнении операций git.

